travian 火與沙 又開咗新ser 一齊玩

[url] [/url]

各位連登兄弟快d入黎佔地為王

Push

有玩埃及人種下田

早知玩攻手啦，勁多綠洲易打勁多資，埃及出防兵搶又唔抵屌

勁耐無玩 新版有咩野唔同左

大家係咩位置 多唔多人玩

西北